林奠同肥聰有冇做過愛

尋晚做完愛，林奠食住事後煙同肥聰講：唔洗驚，著返衫先蛤，陣間四點記者會我幫你頂
陷家超係黑馬

Btw建宗毒撚仲聞緊啱啱打完J隻手，成晚唔敢出聲

肥仔聰 : ur...ur...ur...ar...ar...ar...um...um...um...
oh...yeah...your pussy so tight...too much water...I like it...

林太 : 講返中文啦

分分鐘係狗男女

張建宗個樣成個公園廢老r完袋底聞手指咁

仲Tight條撚咩

話哂上司，大欖都要話tight啦。

你就真係要講返中文喇

琴晚四個都呆呆滯滯咁 應該4p完

痴撚線⋯⋯⋯⋯

林鄭狂吻宗宗個光頭

我念起2年前有篇甜故係林鄭同中聯辨d人

比卡超上撚哂電咁呀.......

推

唔好呀.... 唔想有畫面

六十路play

唔俾3p?

其實咁大件事點解建宗毒撚可以咩都唔關佢事咁

我諗起振英